點解庾澄慶唱歌會有咁多人留言話哈林唱得好既?

真係奇撚怪
明明兩個人黎
小學生都知啦
咁都認唔到

第一次就好笑，
但第一千次、一萬次就會變到好煩

因為庾澄慶就係哈林，同一個人黎。講爛笑話無人笑果啲契弟無JJ

我覺得哈林係庾澄慶